offwhite x nike tee

有冇人知喺邊抽嘅 喺官網搵極都搵唔到

今朝突發賣 無得抽
係咪背寫住logo 有隻鷹果件?

係呀ching 啲人咁快手嘅

突發 實有人無意中發現既

可惜 btw nike個官網真係好撚廢